何君堯已經涉嫌教唆犯罪

有咩方法可以煲大佢

佢之前仲刑事恐嚇同性騷擾添

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

咪再貼01

推

佢當街除褲屌女都無人捉佢嫁啦
佢話自己愛國愛黨 懲罰暴徒 拎住中國國旗就得嫁啦

何妖犯法又唔係第一次，自稱社工，法庭影相，性騷擾等等

何妖盜竊罪
橫額物主不明 涉拆諷鄺葆賢橫額 青年控盜竊
【明報專訊】紅磡出現有不知名者針對區議員鄺葆賢的橫額，內容為「鄺葆賢最懶，區議會大會四年零文件」；一名22歲青年上周五（6日）晚涉嫌將之拆除並棄於垃圾桶，被巡警發現當場拘捕。青年被控一項盜竊罪，案件昨日提堂，暫毋須答辯，獲准保釋至10月21日再應訊。上面印有「鄺葆賢最懶，區議會大會四年零文件」字樣，仍未知橫額物主是誰。

青年係何妖？